まとめ
===
<!-- ここでは結論に関して次のように述べる。柴田先生は、概要とおおまかに同じ構成になるだろうとのこと。 -->

<!-- 1. 全体の結論を総括的に述べる。 -->
水素のスペクトル管と白熱電球とを光源として、回折格子分光器で分光されたスペクトルをデジタルカメラで撮影した。
デジタルカメラが内部で R, G, B 各色のフィルターを通して感知した輝度情報から、スペクトルの画像上の位置に対する輝度分布を求めた。
観測した水素原子スペクトルの位置とバルマー系列の波長値とを較正し、実験方法における画像上のスペクトル位置と波長の関係を求めた。
観測した白熱電球の各色の輝度分布を求めて、長波長と短波長の観測可能領域を考察した。
実験方法におけるスペクトルの観測可能な波長領域は、＠＠だと結論付けた。

<!-- 2. 何をやりのこしてしまったのか反省しつつ、今後の課題を述べる。 -->
他、やり残し、今後の課題等々。